<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>新闻 on 爱酒人俱乐部</title>
    <link>https://i9r.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in 新闻 on 爱酒人俱乐部</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh_cn</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://i9r.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>爱酒人俱乐部章程</title>
      <link>https://i9r.github.io/post/clubrules/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 17:40:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://i9r.github.io/post/clubrules/</guid>
      <description>第一条 俱乐部性质
 爱酒人俱乐部是以葡萄酒酒爱好者个人为单元组成的一个民间社团，其对应的对象是品牌或机构。
 第二条 俱乐部宗旨
 &amp;ldquo;通过个人爱用者的社团，促进会员对红酒鉴赏的知识提高，最终形成一个红酒评价群众基础，团结个人单元，发出共同声音：打倒假酒！&amp;rdquo;
 共享——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌共享信息化带来的便捷；共享知识、健康与快乐；共享与世界同步的信息文明。
 共创——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌共创和谐平安的信息社会；共创商机、创新业务、创造价值；共同开创美好的未来。
 共进——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌加强沟通交流、携手同心、共同进步。
 团购——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌共同推动市场、加强团购力量，把液体黄金推荐给中国这个正在走向富强的20%的先富起来的那一部份中国人。
 第三条 会员服务
 爱酒人俱乐部以个性化服务的形式为会员提供更优质和优惠的产品与便捷的服务。
 以网站、期刊和活动的形式搭建爱酒人俱乐部与俱乐部会员之间的信息交流平台，使会员能够掌握业内最新信息。
 爱酒人俱乐部会不定期的为会员组织行业内专业品酒培训课程及业内名酒免费品鉴会。
 爱酒人俱乐部将邀请会员参加爱酒人俱乐部举办的定期/不定期的各种大型活动，以互动的方式促进会员企业之间的合作。
 第四条 会员活动的管理
 爱酒人俱乐部各项会员活动，均需确保俱乐部会员的利益。
 爱酒人俱乐部会及时通知和邀请会员参加俱乐部内外相关活动，并为会员提供完整的接待服务。
 第五条 入会
 爱酒人俱乐部实行会员制管理。使用爱酒人俱乐部业务的机构根据自愿的原则，在接受爱酒人俱乐部的邀请后，即可加入俱乐部，并由会员事务管理部为其办理相关手续。
 爱酒人俱乐部为所有正式会员提供年度会员卡，并提供相关的服务和利益。
 会员卡按年度进行更新，俱乐部管理委员会在每年年末向会员发放年度新卡。会员信息由职能部门负责定期收集和更新。
 第六条 会员权利
 加入爱酒人俱乐部的所有会员均自动成为爱酒人俱乐部的机构服务顾问，可随时向爱酒人俱乐部提出关于俱乐部服务方面的意见和建议。
 有关会员单位和会员单位代表的一切资料和信息，仅在爱酒人俱乐部内部使用，未经会员企业同意不会向任何其他方泄露。
 第七条 会员义务
 自觉遵守俱乐部的章程及活动规则。
 主动参加俱乐部所组织的活动。
 优先选择使用爱酒人俱乐部相关业务。
 及时提出使用爱酒人俱乐部各项业务的意见、建议和需求。
 不得故意损害爱酒人俱乐部和其他会员单位的企业形象以及俱乐部中其他会员的利益。
 需对俱乐部的内部事务及其活动进行相应的保密，尤其是不得在未经允许的情况下，泄露爱酒人俱乐部和其他会员单位的非公开性文件、资料等信息。
 在参加俱乐部组织的各项活动中，需遵从会员事务管理部的安排，同时，会员之间要彼此尊重、关心和帮助。如有异议，需本着友好协商、互相谅解的态度共同商讨。
 第八条 组织构架</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>富贵袋鼠在华进入快行道</title>
      <link>https://i9r.github.io/post/2018-01-31/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 17:47:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://i9r.github.io/post/2018-01-31/</guid>
      <description>据相关数据显示，2017年10月，中国自澳大利亚进口瓶装葡萄酒6966万美元，同比增长75.8%。澳大利亚瓶装葡萄酒进口额首次超过法国（6376万美元），成为中国第一大进口葡萄酒来源地。
对此国内进口商表示，按出口额计算，中国内地是目前澳大利亚葡萄酒第一大出口市场，其中澳大利亚葡萄酒的增速比其他葡萄酒出产国更快。在中国内地进口葡萄酒市场上，澳大利亚的市场份额占第二位，位于法国之后。但澳大利亚瓶装葡萄酒的平均价格，在中国进口葡萄酒市场的前五大国家当中位居第一。
市场热度也带来了行业诟病，假酒、水货让澳洲葡萄酒在华经历一轮又一轮的信任危机。在国内进口商看来，假货泛滥是中国葡萄酒市场发展面临的巨大问题，这也反映出中国市场对葡萄酒的认知还处于入门级阶段，大多数人并不懂得如何辨别真假，才会使得商家存在侥幸心理。富贵袋鼠庄园作为为数不多直营中国市场的海外酒庄，以全产业链保障从澳洲葡萄园直供中国，从澳洲葡萄园-酿造-富贵袋鼠庄园中国仓库-富贵袋鼠庄园合作伙伴仓库-消费者，保证溯源。
富贵袋鼠葡萄酒精选南澳巴罗萨谷上好年份的最优质老藤葡萄，于1968年诞生了珍藏级RICH ROO富贵袋鼠葡萄酒，承载着人们对这片土地的记忆和辛勤忠实的劳作奉献。富贵袋鼠葡萄酒系列中的珍藏级富二代（R2）、富三代（R3），以及珍爱级的富六代（R6）、富七代（R7），在澳洲已经家喻户晓。 富贵袋鼠葡萄酒让世界一起分享这一珍贵的美味佳酿
2015阿德莱德国际葡萄酒挑战赛蓝金奖
2016阿德莱德质量大赛 - 金奖
2016、2017澳新银行杯- 金奖
2017年Wine100国际大赛银奖
2018年福建省婚庆行业协会春晚指定红葡萄酒
中国进口葡萄酒品牌G100最佳进口商
加盟热线 13806018052（微信同号）
《爱酒人网》记者小蓉</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>富贵袋鼠产区介绍</title>
      <link>https://i9r.github.io/post/r2-introduction/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 17:55:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://i9r.github.io/post/r2-introduction/</guid>
      <description>南澳大利亚的巴罗莎谷(Barossa Valley)是一个世界一流的葡萄酒产区。这里酿制醇美的葡萄酒已有几代人的历史。巴罗莎谷拥有150处葡萄园和超过70个酒窖，此地酿酒的蓬勃则从一八八○年代开始，一百五十多年的经验下来，当地已有两千多家的葡萄种植者，四十多家的酒庄、酒窖等。号称澳大利亚酒王的奔富Penfolds酒庄就在这个著名的产区。
富贵袋鼠酒庄毗邻于奔富Penfolds酒庄，并精选南澳巴罗萨谷上好年份的最优质老藤葡萄，于1968年诞生了珍藏级RICH ROO富贵袋鼠葡萄酒，承载着人们对这片土地的记忆和辛勤忠实的劳作奉献。富贵袋鼠葡萄酒系列中的珍藏级富二代（R2）、富三代（R3），以及珍爱级的富六代（R6）、富七代（R7），在澳洲已经家喻户晓。 富贵袋鼠葡萄酒让世界分享这一珍贵的美味佳酿。
2015阿德莱德国际葡萄酒挑战赛蓝金奖
2016阿德莱德质量大赛 - 金奖
2016、2017澳新银行杯- 金奖
2017年Wine100国际大赛银奖
2018年福建省婚庆行业协会春晚指定红葡萄酒
中国进口葡萄酒品牌G100最佳进口商   加盟热线 13806018052（微信同号）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【赢汪年】2018--爱酒人俱乐部2018个县级经纪人，火热招募中！</title>
      <link>https://i9r.github.io/post/2017-12-19/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 18:02:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://i9r.github.io/post/2017-12-19/</guid>
      <description>没错，这是一个英雄帖。
直说吧，
我们要加盟业务你要钱，
那就来看看！
我不和你谈理想，
知道你的理想就是不上班！
不占用自己的生活工作时间
不需要打卡报到
只需推荐有效的红酒招商需求信息
就能轻松获得在你心里种草很久的
iphone X、爱马仕、苹果Mac
……
2018是一段非同寻常的旅途
承载着光荣与梦想
可能荆棘丛生
也可能星辰漫天
无论你是谁
无论你做什么工作
都能成为爱酒人俱乐部的经纪人
如果你愿意
和我们一起携手
开启这段注定不平凡的人生之路!
推荐流程
经纪人推荐客户为【法国玛卡蒂酒庄】、【爱在情深喜庄】加盟
      爱酒人俱乐部跟进客户
      客户签约
      经纪人获得【法国玛卡蒂酒庄】、【爱在情深喜庄】对应长期跟单合约，约定跟单长期经纪佣金。
加盟爱酒人俱乐部将是每一个经济人、每一个想创业者的最佳选择！
有想法，有野心，有不安于现状的精英们请联系我，我们一起努力，创造属于我们的未来。
从此再也不用看人脸色了&amp;hellip;&amp;hellip;
从此再也没有考核压力了
从此再也不用担心被消号了
从此再也没有束缚了
赶快行动吧！还等什么呢？
如何成为经济人
 (手机微信扫扫二维码 直接阅读报名) 通过官网，微信留言
官网：www.i9r.cn
【爱酒人俱乐部】介绍
 爱酒人俱乐部 国内·各地 合作伙伴召集令
红酒，风情万种，却总是让人觉得有点陌生。
红酒来自老世界、新世界，来自不同国家、不同产地、产于不同年份，种类繁多的让人摸不着头脑。
红酒，又总是让人觉得那么亲切。或畅饮或小酌，仿佛浓妆淡抹总相宜。
如果你对葡萄酒深有研究、或者刚巧从事这一行业，又或者只是一个爱好者，那我们邀请您加入“爱
酒人俱乐部”，成为一个分部合作伙伴、发起人。
主要职责：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>爱酒人俱乐部找酒星探有声有色——访爱酒人俱乐部创始人黄立明</title>
      <link>https://i9r.github.io/post/visit-hlm-20171201/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 17:58:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://i9r.github.io/post/visit-hlm-20171201/</guid>
      <description>秋冬季节仍然繁花似锦的厦门，记者专访了刚刚结束协办《华夏酒报》烟台葡萄酒全国巡展活动的爱酒人俱乐部总经理黄立明。
记者：爱酒人俱乐部创建是怎样的初衷？
黄立明：世界进口美酒数量品相众多，对于喜爱葡萄酒的一般读者来说可以说是“如坠五里雨雾！” 对于全国各地经销商来说，也面临很不全面的输入信息，产生“信息不对称”的状况。 爱酒人俱乐部俱乐部宗旨：
 &amp;rdquo;通过个人爱用者的社团，促进会员对红酒鉴赏的知识提高，最终形成一个红酒评价群众基础，团结个人单元，发出共同声音：打倒假酒！&amp;rdquo;
 共享——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌共享信息化带来的便捷；共享知识、健康与快乐；共享与世界同步的信息文明。
 共创——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌共创和谐平安的信息社会；共创商机、创新业务、创造价值；共同开创美好的未来。
 共进——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌加强沟通交流、携手同心、共同进步。
 团购——爱酒人俱乐部愿与机构和品牌共同推动市场、加强团购力量，把液体黄金推荐给中国这个正在走向富强的20%的先富起来的那一部份中国人。
记者：爱酒人俱乐部面对大量粉丝找酒需求，爱酒人俱乐部为此是怎么服务的？
黄立明：众所周知，如今红酒进口市场良莠不齐，全国的红酒经销商和消费者都面对着“信息不对称”的困扰。爱酒人俱乐部厦门总部的5名WSET国际高级品酒师、3名美国ISG高级品酒顾问和68名国家高级品酒师就能解决这个困扰。
找酒星探是我们的一个集约服务项目，我们同步成立“福建自贸进口商业联盟”，合作伙伴为福建自贸区内的300家葡萄酒进口公司。爱酒达人_找酒星探频道充分利用了《爱酒人品酒俱乐部》微信公众平台五万粉丝的聚合力量，同时结合了《爱酒人官网》日点击量一万三千多人次的聚众效应。【找酒星探】频道的推出，极大方便了全国各地的选酒用户对中国福建自贸区内300家葡萄酒进口公司的库存酒的远程了解。 有关机构统计厦门为中国总量第一位国际啤酒进口港和排名第三位进口葡萄酒桥头堡，进口国别涉及法国、意大利、德国、西班牙、葡萄牙、南非、智利、阿根廷、澳大利亚、美国、匈牙利等十几个国家的进口葡萄酒商，涵盖新老世界，囊括全球。 各地找酒人不仅可以委托爱酒人俱乐部在全国范围内寻觅、品鉴好酒，找酒范围囊括世界不同价格的原装进口红酒。
调查表包括：委托找酒的目的，自用品鉴，提高品鉴比较能力或者寻找合适的品种进行代理。价格理想包括：50元以下、50-100元、100-300元、300-500元、500元以上等选项。 爱酒人俱乐部黄sir介绍：“爱酒人俱乐部为已经从事和想从事葡萄酒经销事业的有识之士提供提供选酒、买酒、品酒及与美酒生活相关的全程服务，为厂家、运营商、经销商、代理商提供酒招商相关的全程服务，以全面、专业、可信赖、高互动性的内容，多层次、多维度地影响最广泛的酒水消费者。目前，福建自贸区内众多原装葡萄酒进口商已经决定和爱酒人“找酒星探”开展合作，提供酒单，并配合“找酒星探”开展库存情况调查，为全国各地爱酒达人提供丰富的找酒服务。”，欢迎酒商就地委托合作。
记者：你是如何把“相信粉丝的力量”这句口号作为你的企业的座右铭的？
黄立明：爱酒人俱乐部是全球第三方红酒平台，所以我们专注与爱酒人分享。目前，在全国范围内团结了5万个粉丝，签约的多达60个微粉小伙伴社团，各地社团俱乐部以品酒会、红酒课堂等形式让爱酒人粉丝分享红酒之醇美。之前CCTV有一句口号叫“相信品牌的力量！”我就很喜欢，后来在微营销的实践中，我进一步体会了粉丝经济的巨大能量，因此把这句口号改为“相信粉丝的力量”自用。
在各类红酒讲座、课堂、分享会上，我们从什么是“什么是红酒”入门到红酒的品鉴的学习再到品酒礼仪的提升，让爱酒的小伙伴在系列讲课后从“酒痴”华丽变身品酒达人。
以爱酒人俱乐部中标海尔集团外包的海尔-智能酒柜的微信公众号营销运营为例，爱酒人俱乐部运作卡萨帝酒柜的微营销推介与服务，众多卡萨帝酒柜的买家就变成了我们微营销的代言人，每一个卡萨帝酒柜上都有红酒销售方的二维码，扫一扫，看一看，买一买，形成“人推人、人推机、机推机、机推人”的循环互动营销模式，故而每一个酒柜都变活了，自身成了红酒的展示、推介、销售平台。这样推广力极强，普及度极高的微营销酒柜项目却是成本超低，在潜移默化中将红酒推送给客人。
记者：爱酒人俱乐部2018县级买家联盟是怎么模式？
黄立明：爱酒人俱乐部受法国马卡蒂酒庄集团的委托开展各地特许加盟，推动法国波尔多酒庄集团把货物仓库放在中国而不是法国，先期进口库存在境内关外-厦门海沧保税区，形成最完整的现货仓。再推动全国县级加盟总代理卖家服务的牵引！
黄立明：爱酒人俱乐部提出法国玛卡蒂酒庄的特许加盟合同条款之一：“假一赔千”！总部要求此合同条款贯彻在各地加盟店零售承诺中，形成““假一赔千”！承诺链”。县级加盟商的口号是：把握社区小店，把握社区大数据，店面不变，换个门头，性质变了！～爱酒人俱乐部体验式销售，VIP会员大数据整合，VIP会员定向服务 ！ 黄立明：全县这么大，我一年只服务1000个VIP会员！爱酒人俱乐部新零售VIP1000个会员，通过体验式营销和现场品鉴会形成购物粘性，满足每个VIP会员年购物5箱红酒，即可以做到县级单店年销售5000箱的目标，实现营业收入250万元。 后记：如今，黄立明当选为福建省酒业协会进口酒分会秘书长，肩上担子更重了，也更加忙碌了，我们祝愿爱酒人俱乐部不忘初心，砥砺前行！
 黄立明相信粉丝的力量，爱酒人俱乐部微信公众号，《爱酒人》官网：http://www.i9r.cn/官方微信、微博的信息转发之多让人赞叹。微时代的万千粉丝们凝聚起巨能量，正造就了互联网时代爱酒人俱乐部的成功。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter I: The Grand Hall</title>
      <link>https://i9r.github.io/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://i9r.github.io/post/chapter-1/</guid>
      <description>Three hundred and forty-eight years, six months, and nineteen days ago to-day, the Parisians awoke to the sound of all the bells in the triple circuit of the city, the university, and the town ringing a full peal.
The sixth of January, 1482, is not, however, a day of which history has preserved the memory. There was nothing notable in the event which thus set the bells and the bourgeois of Paris in a ferment from early morning.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>